有冇巴打知邊間黃店有賣人工淚水

問左幾間眼鏡舖都冇賣係咪要藥房先有

係 藥房買mellose

黃店藥房